女朋友無自信，做乜野都無膽驚衰，可以點搞

佢廿中，番緊工，點樣先培養到佢既自信，等佢可以主動d接觸新事物

試完佢就返唔到轉頭
到時你又要開post求救

無錢 無時間

同佢一齊試 多啲鼓勵佢

?

已經有，其實應該點做良好既鼓勵，我好似成日推佢都唔郁咁

咁都唔得 會唔會係佢懶咋

應該係其中1個原因

青春期惡習將近三十歲先嚟改
你換過條女會有效啲

就係唔想咁做先出黎問

開房搞

廿中真係好難改?

俾個聯絡我同佢傾下

你永遠叫唔醒扮訓嘅人,
佢咁樣只可以話你唔係佢杯茶,
如果你係佢杯茶,
唔洗你講佢自己會做,
你唔滿意嘅, 搵過一個算啦,
唔係大家都辛苦

點搞，顏射中出基本啦唔洗教吓話

有自信之後就唔會再係你女朋友

有辦法嘅
透過同你分手令佢成長